起初，共產黨抓抗爭者的時候，我沉默了

起初，共產黨抓抗爭者的時候，
我沉默了，因為我不是抗爭者。

當他們抓老人虐打的時候，
我沉默了，因為我不是老人。

當他們抓記者的時候，
我沉默了，因為我不是記者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

所以最好既方法係加入共產黨

共產黨也是假的
真正只有习